#Простий файл для створення віртуальних хостів на локальній машині#

## Як користуваатись? ##

скопіюйте файл vhosts.sh в /var/www/

Додайте права на виконання chmod +x /var/www/vhosts.sh 

Запустіть файл під правами рута і передайте в нього назву хоста:

sudo /var/www/vhosts.sh mysite.loc